黑警無血捐事件，牠們正正自打緊嘴巴

1.無委任證，投訴無門

2.貼到成身政治標語，參考民建聯走光學博士講：「違職業操守，要求警務處嚴肅跟進有關人員的操守問題，認為要有懲處，避免同類事件再發生。」

一套軍事制服可以咁亂貼徽
得香港依個地方先出現 真係夠曬荒謬

童軍都比佢更加知道乜嘢叫紀律

push

侵略如火
不動如山

自打嘴巴都無咩咁奇，...成個港共都係咁

推

屌又幫黑警諗到一條新商機返正要貼，直頭背脊整個Area可以比商家落廣告,散仔協會整返個宣傳部.推班乖仔出去接客再拆佣啦.

情有可原嘅

有位置貼垃圾，無位置貼委任證

童軍咁

嘩咁仲駛問政府拎錢嘅？
仲有啲盾、旗、噴壺，都應該加廣告。

bravo嗰個咩黎

王喜有講

[歡迎 Share] 騎劫黑警句「風林火山」

元郎呀~~~
琴日呀..(好似係)
PTU Bravo team 呀~

原來一個月前中環都出現過~!!

中環現場多名防暴警察配戴「風林火山」圖樣勳章！

「華記冰室」
「胸姐牛肉飯」

姐係自己整出黎？真係好7唔係因為係狗先咁講 救命呀

毫無紀律部隊

只準黑警放火 不許百姓點燈

廣告位招租：

頭盔位置：單邊RMB 500 ,雙邊RMB 900
背心後面：10cm x 30cm RMB 5000 ，全版RMB 9000
警告後讀出客戶招牌 :RMB 48000 (30分鐘）

效益：各大媒體直播均可見到廣大客戶招牌

有興趣客戶請致電 XXX級協會

移動式連儂狗

警察係紀律部隊，抽血員唔係添啦
根本知法犯法罪加一等，但唔適用於香港

721 不動如山
831 侵略如火

以前有套港產片都有類似劇情

不嬲佢地惡晒

中國好似研究植入AI
唔知第一批使用者係邊班人

中二病

破壞之王？

Djebdjfjjanfjskzbnn

堅架？

揸撚住棍鎗同胡椒噴霧嘅小學雞
真係好撚可怕。。

係真都唔驅

正宗趕客

應該係改圖啦~

唯獨係無位擺編號

先唔講紀律部隊唔應該咁玩套制服

啲章完全唔掂
中學雞玩house啲章都靚勁多
人哋仲要係自創

唔想捐血咪出聲囉，咁撚多籍口

咪撚扮有愛心啦

呢張又改得幾真

呢張圖唔知點解睇一次笑一次

軍條撚咩

反正都係貼,佢地成日發癲曝光率又高,唔好浪費個空間麻..可以好似人地賽車咁貼贊助商名字!咁樣又可以賺多一筆..

香港一直都係準軍事組織編制

十足玩cs ,自己個名前面加隊名咁
[四條女點夠隊]陶輝~*

連灰蒙位都有

正 提下大家邊d係藍店

遠睇成個中共國徽咁

睇得太多火影

季炳強都算第二廢既處長，管唔到班細既

依家不嬲軍官都lead唔住班細 當一堆社會垃圾，擁有權力就會好似咁

華記個格最似
原圖原來咁樣

童軍都識咩章要釘起邊，on9警唔識

賣膠地圷堆熱林堆鋪竹土

典解D狗周身貼
會以為自己好撚型？
啲特賣場過期減價貨一樣

第二幅圖我打橫睇到 警柒

Push.

推 7.1反國安法大遊行

Coca cola, 黑白淡奶,香港寬頻 重有 bigbig窗奴

童軍都唔會自己亂咁貼野上去啦

大大個回力鏢

笑死

未見過其他國家警察乜撚都貼上身

屌你制服黎
你估cosplay

今次真係冠名贊助

呢鋪仲唔發到豬頭

7月1維園見

走佬如風
犯罪如林
濫暴如火
不動如山

屌，係移動廣告牌

咁不如好似小巴巴士咁賣埋廣告啦

全港有3萬隻

校服都唔可以亂咁痴野啦

冇血性，捐乜撚

制服？

想成個大灣區都識你個品牌？快啲搵香港公安pprb查詢落廣告啦

玩就入公廁，唔好撚出嚟當差

警告後讀出客戶招牌

香港人唔撚洗要d有愛滋既狗血

佢地呢啲公安最鐘意狗吠

香港警察算唔算人類歷史上最撚無恥既組織？

應該係97前嘅戲，有一句係玩皇家香港警察特約廣告

Bravo Six
搵我？

：「前面既人士立即上返行人路，胸姐牛肉飯，肉汁鮮美，你地而家參與一個非法集會，我地會用適當嘅武力將你地拘捕或驅散，胸姐牛肉飯，地址：西九龍XXXXX 」

唔係全部警察部隊都係

一個紀律部隊的制服亂鳩貼啲唔關事的章，睇得出幾有紀律

咪係
佢哋唔知自打嘴巴咩
佢哋係知冇後果呀
仲唔瘋狂撚鳩你班豬
呢啲叫權力嘅展示

抵撚死

叫班散仔做人肉流動廣告牌，有得諗

不動如山啱呀

郁唔到佢

黑警死全家

D血有冰
點捐

黑警

所有狗隻理應紋QR CODE落塊臉到

以下係由優品360特約贊助既警方警告
你地可能正參與一場非法集結
命令你地立即離開

十蚊一斤冰
有買趁手喇

好似有套電影d狗嗌大聲公前要賣廣告

千撚其唔好捐呀，又賣比支那
由兩隻狗自己咬

個張貼紙佢地唔覺得係 勁柒???

牠們

太監超明明話無位置貼架

回力鏢又中

黑警是在拿石頭砸自己的腳

童軍都會限制可以縫咩章，反觀...

自high 打飛機既野，我真係識條鐵。。。

咁又係 近排見到 廢老級岀黎行笑到我 冇人到咁

之後又見到好多又矮又瘦 見到佢都覺得佢辛苦

想像圖片

右下角 係飛虎隊既標誌

綠衣防暴 扮咩飛虎隊

學19才子話齋, 香港係一個經濟城市

[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

Fb日日話自己 拯救生命係佢地嘅責任

然後一個唔高興就唔捐血

on9仔黎

真係垃圾黎架
隻狗王完全無諗過阻止
就證明佢地自甘墮落啦

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

#1Jul #遊行 #民間人權陣線
【7.1民陣大遊行】
日期 : 7月1日 (三)
時間 & 地點 : 稍後公佈
🌟不反對通知書申請中
Source :

大家快啲宣傳出去
比全世界尤其美國🇺🇸睇到我地仲未認輸
梁烈士 麥女士 陳同學 周同學
仲有無數手足心願 要靠我地去做到
光復香港 時代革命

屌
又幾好wor！
廣告費再加ot錢

搵咗好耐，終於搵到幾篇教窮撚如何走資的教學！

1）由頭教到落尾，如何開設虛擬銀行Monzo戶口走資。沒有英國地址不要緊，內裏有介紹如何解決！

2）這是解決沒有英國地址的方法：

3）這是在開設了戶口以後，如何將所有香港資金，完全移走去到外地！內裏教學的例子是用恒生銀行的。

希望大家有用，走資戰線要繼續！
打算用BNO移民的也要現在唱定一些英鎊，貪英鎊而家超平！

啱呀

成套裝都抄晒美軍，搵埋美軍啲patch 貼上去啊嘛

這就是香港.JPG

試想像戴朵花，一條絲帶都不可能嘅政府入面
套制服玩到咁都得，無特權？cls

實Q都唔可以喺制服亂貼野啦

「屌你老母，望咩望，拉你非法集會啊。此句為美心西餅特約贊助讀出，美心西餅香港著名蛋糕店及最具規模之Cake Shop西餅連鎖店專注為您。」

呢啲垃圾冇救

同日本立技格鬥差不多

Push

好似打把咁，有個紅心

見到呢啲打柒佢啦
上到庭個官都冇得講啦
邊有啲咁撚樣嘅差佬㗎
着撚到鬼五馬六
我認唔到係差佬喎
我以為係Cosplay咋嘛

成班低能仔
好似係個背脊做廣告咁
多撚咗啲政府流動廣告牌

咁咪下下中頭